D 健身佬係完全唔會有人出嚟屌政府, 某程度上畀人收皮係扺死。

今次又係得之前爆粗鬧林鄭嗰個 出嚟屌政府, 其他嗰啲 健身KOL去咗邊

利申：政府封運動設施正仆街

所以大隻唔代表有用

健身美容嗰啲,唔畀你開工都唔出嚟反抗

間間連鎖式健身中心十間有十間都偷呃拐騙，成個健身界都比呢班騙徒蒙污晒，班健身狗零收入係自己攞黎

大而無當

五年來亵都話班奶粉佬同功夫佬豬狗不如
無事果陣就鳩撚屎圍爐取暖
有事果陣就縮入老母個閪度

最得意係燒到佢哋嗰疊都依然係咁

有冇經驗可以分享下

肚腩大

各位爸打絲打小心灣仔站健身界敗類，有人分享比健身狗纏身既經歷

健身界總有黑嘅
都唔出聲？

好心胡師虎帶頭啦

分化 拉
大把人不斷出聲 你冇留意啫

明明由第一次封開始屌 屌到而家已經執哂笠

除左我share個條link之外, 有邊個拍過片講過嘢? 不如你分享出黎俾大家見識下

咁耐有印象出黎屌嘅,咪淨係依一條片。
仲有咩?

太多係24/7 或者 goji嗰啲大型連鎖
唔會出聲
細嗰啲又太細wfc

所以咪話抵佢死囉, 政府 話停你就停你,完全唔需要理佢哋嘅生死